有冇人可以答下我留守既原因

尤其放完火啲人仲留係果度係等咩

答我啦留來做乜呀

我嬲係心痛你地比人拉呀 仲要係女仔 比人強姦D傳聞又唔係未撚聽過 係咪想做下一個呀

諗左兩個月都唔明

唔衝就走啦 留低又阻住人撤退

玩laser 聽講爽過扑野

定係想比狗屌咋

答我

真心無眼睇 咁都仲比人拉到
夠哂時間都仲吾走

屋企要人, 走

唔係話想怪前線但係你放火阻人推,人地救完火,你都仲唔走...... 其實究竟想點.........

你唔走的話BUY TIME黎做咩先...........

我想講所有人都係得一次機會 冇左就冇左 危機意識高番少少得唔得

因為冇人睇到連登

buytime完就留係原地waste time

大把人留左係果度玩電話

讓子彈飛多一會兒

唔係唔支持放火，為何不一早在西環放？

觀塘果次散水散得咁靚 點解又走番回頭路

問乜撚野, 6 月問到衣家 唔係前線就收聲

上唔到網 信我
最多都係send個wtsapp報平安
就算上到連登都冇時間逐集追連登現場post
不如你開個post招哨兵
有意義過對住個mon發嬲
現場冇上帝視覺真係好缺資訊

（的確有一部分覺得要見到popo先走，可以嘗試改變前線呢種諗法）

博拉先留守囉

快啲走啦
留力機場呀

前線唔會有時間睇你 9 UP 自己去前線記者會問啦, 7 HEAD

收你老母 前線都唔係個個留到佛誕

呢D野唔使睇連登都應該要知

舒舒服服係屋企做冷氣軍師仲咁撚串，前線手足係做得唔好但好聲好講唔得嘅，洗唔洗係咁屌呀

第一次就話啫
鑊撚鑊都係咁唔使再睇連登都知留守好大機會俾人拉啦下話？

因為我等緊大家保釋完睇番呢個post

不割！
但屋企要人！

而家樓主就係俾前線出聲

做完前線番屋企開post又要通知你咩

玩得太開心咪唔願走囉

成日話Be water，咁上下就散啦。

咪就係
係唔撚明點解次次都係有班人叫極唔走
我講緊真係有人現場叫嗰隻
佢地諗緊乜野

頭盔：人生一次非法集會都冇出過 以上言論純粹比喻

唔完美，可以改善，但唔會怪責手足

咁你咪上前問人留守做乜囉 71 衝立法會又問衝黎做乜 ?
818 夜晚行行企企又問人留守做乜
留守關你咩事 答你乜呀, 自己去問啦網上軍師

set完路撚完狗咁上下就走啦 又唔係有攻勢/戰略目標

前線決定

放完火大把時間唔退仲要喺到玩laser

退啦 求下大家
仲有聽日 唔好被捕呀

唉

我決定左唔留又走番上去問?

我而家就係開定個post等你地留到比人拉完再答我

有時間答你 ? 仲要推人答 ?
有無睇前線記者會

前線唔留既而家想問留既係咩諗法

我而家就係開定個post等你地留到比人拉完再答我

pish

好撚煩呀你D撚樣,人地得鬼閒上連登MON撚住你D濕鳩POST咩,要屌自己出去當面屌啦廢人

保釋左果班答一答啦咁

要秒答你 OK ?

又唔係還手一味退但係又唔走

呢個POINT都講左兩個月
前線冇理由唔知

咁你係前線嗰陣又唔叫人走？番到屋企先開post鬧有咩意思？

大把人話想留耐D驚有事發生
問題係你地唔走咪有事發生囉

自己睇前線記者會啦, 7 頭

咁撚驚前線影撚衰你咪割蓆囉仆街,呢場連動唔撚需要你呢d濕鳩

咁我想問下點解唔攻 咁堅持唔上唔落

好似d 細蚊仔做錯左事，又唔敢走咁囉

西環放只會再早啲清場

屋企要人！

嬲你地咩都冇做比人拉都濕鳩 多謝

推

人地前線記者會已經講左對連登網上軍師睇法, 仲 1 分鐘推 3 次叫人答, 人地真係無講錯你架

Set RB -> buy time -> RUN!
個火係我哋嘅屏障
燒緊嗰陣就要走

冇人會割
但係唔想再有同伴比人拉
今日再拖多一個鐘定兩個鐘對件事唔會有影響
仲要打持久戰架

比人拉完仲答你

多謝你覺得我係冷氣軍師

屋企要人

你唁敢上前線問, 咪去前線記者會問, 有得你揀

我都唔明，一係就全部做曬火系法師，一係就走

早排D行動留得耐比人拉完保釋左果班可以答嗎 感謝

都唔明後生情有獨鍾去政總、立會示威做咩？
證明收咗錢呀？
去政府合署、稅務大樓、房署靜坐好過啦

上午大家有精力，咪轉場囉

留低嘅點答你

問過喇

大把人話想留耐D驚有事發生
問題係你地唔走咪有事發生囉

前線嘅傳統

去港交所，同權貴攬炒

今日算早走有進步

1 分鐘推 3 次叫人答, 真係好稱職軍師

前線要做死士載光環，由得佢地啦

真心唔明陣地戰既意義係邊
見到比人禁低真心心痛

我又冇叫人走 你個理由合理我咪唔屌囉

咁你仲問乜鳩呀, 仲 1 分鐘推 3 次叫人答

個理由唔合理咪問 你合理既話我實支持架喎

唔通想你地死咩大佬

等popo拉夠quote

＂觀塘果次散水散得咁靚 點解又走番回頭路＂

所有香港人都唔想有人出事, 係你 ON9 問問問, 仲 1 分鐘推 3 次叫人答

真正做過前線唔會咁講嘢

三個月
我都依然唔明

唔好再對峙啦

咁我想問下點解你支持前線就算有多位義士被捕既情況下依然留守呢個決定 係咪話只要立場係岩就無條件支持而唔駛檢討行動去進步?

前線真係上唔到網
你不如去現場勸佢哋好過

我只係想問下個原因

我上面講過我有係前面問過

上唔到網都知對峙到最後就會有人比狗拉

過左三個月喇

但係好多人真係叫都唔走 又話催淚彈都未放驚乜

走唔到呀 屌你老母

七姊妹道有大量狗車

我估係因為唔甘心，就好似被分手，都要拿返個尾彩

佢地係唔肯走呀

屌你老母開埋啲垃圾post
留唔留前線自己決定

有火仲唔走

所以點解?

3個月仲唔知要走？仲要人提？冇野講

自己落場問

唔留點有事發生？

我都想知

請追post

唔留點有火魔法呀

唔夠放線佢離....我係度呀 你係邊L度

屋企要人呀，希望大家都平平安安回家呀

火完做咩唔去第度/撤離?

同意！好多問號❓

今晚唔係要轉場，係屋企要人

又犯番死守毛病，唔係明天機場見㗎咩

個火未熄走咩 最多都係後退D
有火就有防線 就有陣地 睇左烏克蘭未?

機場=和理非 勇武：不了

我淨係想知個目標 係 set到火係掂既 但係唔還擊既話 打陣地又有咩原因 唔還擊 set火既作用都係time比人走

唔係唔比你留 但係我想知大家咁勇於犧牲既價值係去左邊度

火魔法都係岩岩叫做出左世 大部份前線都仲係摸索緊到底效果有幾大究竟可以透過火線做到D咩
玩多幾次大型火線 大家就知道點做 就可以反擊 (好似催淚彈咁

希望係 另外我又開始覺得人多就安全都唔係必然岩
愈來愈多拖後腿既情況出現

真係又比臥底捉啦屌！

你上過前線就會明點解

講咗3個月be water都係死守

仲要又比鬼捉

我明個決心 唔明個做法

1. 臥底
2. 俾臥底煽動
3. 待添加

今日班狗setup左太多野, 理智少少既都知道 繼續既話係冇著數

I mean有時你判斷唔到
比腎上腺素衝昏頭腦

咁真係幫佢唔到

屌攞撚完彩仲唔走，都話今日不被捕，唉玩撚完啦依家

要保持冷靜思考

用腦抗爭plz 諗下有咩作用

Laser係鬼

唉 講左好多次都唔聽 可以點
無危機意識

觀塘果次冇地鐵走 又比人同時係觀塘九龍灣夾埋來 反而所有人係牛頭角走得哂
講緊係九龍灣set幾層rb set完就退咁樣 先夠時間比所有手足係牛頭角撤得哂

同埋好重要一點係 警察冇push前既時候所有人都係keep住慢退

點解今次做唔到？

佢哋會答你得喇冷氣軍師最醒係你喇

咁你答囉on9，收你老母條閪聲

唉你唔好咁 我地要檢討唔係譴責

現場話你聽

追我上面留言please

搵藉口話現場上唔到網....自己冇觀念幾時撤退架？

九龍灣都差d死呀
係有高級火魔法師落大技超靚先頂到

Good question

所以任何幫到撤退既手法都要做

但真係要後面退先得
（當然係應該撤既時候）

有人要救就要衝上前救

但我係講緊情況唔太緊張果陣 就唔應該同佢拖落去

ＷＡＴＥＲ呀你地
想收工？

岩岩開工
平安開工
平安回家呀你地！

唔明點解消防救緊火個陣唔走
唔好再攞尊重前線呢句黎做擋箭牌

你要知有啲前線係唔聽人講野
講事實又會俾人屌分化撚三毛冷氣軍師

威囉 疊馬囉 英雄主義囉

每星期劇本:
包圍唔攻又唔走，等黑警增援，反包抄,雞飛狗走,後面塞死哂，送頭，再叫下次武力升級
無限LOOP
每星期重複同一個劇本

每星期劇本:
包圍唔攻又唔走，等黑警增援，反包抄,雞飛狗走,後面塞死哂，送頭，再叫下次武力升級
無限LOOP
聽日每星期重複同一個劇本

明白勇武唔想留低任何一個，或者個憤怒積咗一排，所以一有人話留，就會想留

但明明我哋咁多位手足都有共識唔送頭/不被捕，當現場有人話要留，就要有警覺性

以上說話係for下一次嘅仲係出面嘅手足要小心聽日仲要入機場架

可能呢d就係亞洲人既隱性dna特質, 做唔到靚靚仔仔既行動

退唔切呀
睇得出
唔想做早走果個
走得都係為轉場

太有義氣
但無共識

你老母臭閪啦, ON9 仔

我第一頁用＂答我＂來推post只係想大家一齊參與討論 可能態度差左少少唔好意思
而家呢個時間比你發表下意見啦
我而家幾時叫你捉鬼呀 我而家幾時對你地既行動指指點點先
我又冇叫你地即場mon手機
我問點解每次被警察捉人之前都有時間走 但係仍然留咁耐唔撤姐

你就講極都係話我地唔明我地唔明 你地唔講咁我地緊係唔明啦

我係想知點解而唔係話唔信你地呀